亞媽遜買顯示卡出事

小弟係ok買左張 33萬事達禮品卡。。。
個33app顯示有錢
試左3次，2次cut單
第3次鎖acc

去信補返開卡公司地址同名
只係罐頭覆話唔受亞馬以外既付款方式

請問我做錯乜
第一次用，唔好笑廢中
真心唔識用，呢加好旁徨，成幾千蚊。。。

。pish

亞馬遜仲係鎖住。。。我想bi張顯示卡姐

用PayPal唔得咩

冇信用卡既可以用oeplay轉過去

我朋友本身肯，不過佢閒時卡已貴
加上純英文佢好困擾

唉 呢鋪真係含撚

billinw address冇填錯？

你自己開個PayPal 跟住payment用你張萬事達卡
再amazon買野用PayPal找數

利申
我係睇gooole高登有人話用到
Cap哂圖先去緊

唔想講屌你老母高登
我只係想買張卡

我照入card number
然後名照填自己
第3次先直接填張卡表面個名

至於billing addresses 我唔知係咪衰呢樣
我填返自己屋企

上網google translate send email比amazon搞啦

我開個新acc試試 謝謝

我試下 😂希望唔會扣到唔夠錢

1.學英文
2.開信用卡

33萬禮品卡

買左傢俬廚具潔具?

林師兄
岩岩search到
中國個邊有案例就要搵客服聯絡同傳真證明張卡解鎖
開新acc 會再鎖,因為佢識辨別賬戶咁wor

係咪除左等官方自己解鎖無辦法了?
我寄多幾次信補資料,包括張卡本體證明自己係卡主,咩卡,同埋購入賬單
佢個罐頭回應我睇個meaning都係叫我唔洗覆,佢會做野,想解除快d就跟返原封信去做

岩岩睇張卡個推廣期剩返3粒鐘...屌 無啦無啦

究竟買邊張

1080ti

33app 其實係咩嚟

張卡個官網 用黎CHECK卡

BTW

開完新ACC
落完單一陣又CUT.....

究竟想點...
今次我剔左 唔係信用卡賬單寄既地址

查實我諗 個問題會唔會係張卡 本身要第日9點跟足香港股市開場先WORK咁撚ON9

我俾埋電話去發卡公司個客服求救都只係電話錄音最後轉去手機NUMBER,呢家都唔覆

放你要買件野個網上黎睇睇

睇到我r晒頭 樓主可唔可以組織下先再出post

我都係睇呢度尻衝去OK買...
點春知咁頭痕

查實都係碌卡問題
家陣AMAZON話PAYMENT有問題...唉
我都唔知聽日出街碌呢張野 會唔會又係唔得

Get錯33萬

睇落冇咩問題,可以ship hk
試下用gift card方式買? (唔熟唔知得唔得)
話說佢拒絕你封email寫咩

我用開tap n go起AMAZON買野 暫時冇出過問題

出左新REPLY...

We have canceled your recent order(s) because we were unable to charge your credit card.

We are unable to determine why your credit card was declined. A charge can be declined for a variety of reasons, some of which may not be related to the validity of the credit card. For this reason, we often try processing the charge again at a later time.

You may want to contact your card issuer. Some issuers may place restrictions on electronic and Internet purchases.

The next time you place an order through the Shopping Cart, enter your new information in the payment section of our order form.

If you prefer to use 1-Click shopping, you can modify your settings for future 1-Click orders through the 1-Click Settings link in Your Account. Click "Your Account" on our website, then click "1-Click Settings." Sign in with your email address or mobile phone number and password. You will be able to change the options for any address in your address book, including the default credit card for each entry.

You can also add a new credit card to your account before you place an order. Click "Payment options" in "Your Account" and follow the instructions to add your credit card.

To learn more about the payment methods we accept, visit the Help pages:

我有朋友推我用TAP N GO
不過上網SEARCH 話貴 (呢點我認自己ON9兼衰貪) 都係高登個邊睇...話收2%

同埋我DOWN左 TAP N GO個時 底下勁多2星負評扣多左錢搞到唔敢用
諗起呢加覺得好撚後悔睇高登野

你有冇打錯no. 日期之類 ,試下google play入張卡果陣有冇扣你1蚊 or 改你amazon語言做簡中試下 暫時諗到咁多

其實我都係見tapngo而家銀聯唔收手續費先用

岩岩想試...鎖埋個新ACC...唉

我FD 拋我銀聯卡你肯定美國野會受?

開多個新 舊果D del晒card no 就算

年中幾萬幾十百千萬人起全世界唔同地方網購啦 由其某強國,點會唔收。就算真係唔收,咪用而家咩轉數快轉番比自己(冇用過唔清楚)
btw tapngo可以銀聯轉帳番比自己tapngo既mastercard 銀聯唔得都可以轉番master

我指amazon

求其買張tap & go 入錢都買到amazon啦
咪仲方便

極速封埋
我試下轉個EXPIRY DATE 都係唔得...

轉EXPIRY DATE點會得
用過信用卡未
打岩哂點會比人reject

樓主話見t&g個app得2星唔敢down阿
t&g又有得7仔入錢 又有得拎返d錢出黎都唔用

咁肯定係卡唔得了,有冇試過googleplay or 其他地方 ,睇下扣唔扣到錢
26. 我們鼓勵持卡人於禮品卡有效期屆滿前把餘額用完。閣下亦可以隨時申請終止使用禮品卡及申請贖回餘額，請親臨我們的辦事處填寫卡贖回申請表並提供有效身份証明文件以辦理及退回禮品卡。請注意，每項申請均須繳付卡贖回費，並於卡內直接扣除。若卡餘額等如或少於適用的卡贖回費，贖回申請將不獲處理。贖回餘額申請一般於提交申請表後兩個月內完成，並以港元或美元支票形式寄出。若所選支票幣種需要轉換貨幣，則按三三金融所釐定的匯率折算。

有恒生戶口就去開張enJoy消費卡，外幣手續費1.95%，低過Tap & Go既2%，登記埋promotion之後Total有1.5%/3% Cash Dollars回贈

其實2星係比個垃圾app設計

真係未

我諗緊睇下D鋪碌唔碌到

卡number
expiry date
cvv

一定要100%岩
唔洗打符號 睇清楚expiry date格式
假設張卡係10/2023就打10/23 ( MM/YY )
cvv係卡背 3位數字

雖然無聊但都問下,張卡使唔使開通之類

名 TAP N GO 又幾靚,我張野求其OK買 白色

睇真D 原來可以有自己名

暫時黎講t&g已經係最好用

9成9係樓豬冇跟足張卡填

其實好柒，同啲會員卡冇分別 本來想整lihkg個background但係搵唔到清少少既

入apps就得

如果你確認晒冇輸入錯,餘額又係夠既話
咁聽朝問客服算啦

Btw 我覺得應該要等下先再試?
Ban咁耐都唔解係咪已經無得救

你覺得自己有無野打錯?
試下入落google睇下有無扣你錢
如果正常既你咪開新ac試下 都係唔得既咪即係你餘額唔夠所以reject左你

未用過樓主款咭 但想問被cut單都會照扣錢??

BAN你邊部分 login? 定係?

唔比登入

我諗會唔會係張卡既有效日子
我形住好似頭2個都填10月 2018

但岩岩個個填返10/2019唔知係咪佢系統問題，照封。。。。

而且出奇既係，我用手機sim落單搞，返到屋企再開佢都ban到真係。。。。唯有希望聽日張卡仲有啦。。。

完全無扣

多謝ching 搞完呢潭野去望下

有機會係你帳號開太多,比amazon懷疑張卡比人盜碌 鎖你
你可能要搵客服

屌你老母又係你！記得上年你條撚樣有開個post講你自己信用卡嘅事講到1999

講到page3 都未知有無入錯咭資料

唔係我張卡

我照跟中國個邊教路去搞 都係罐頭覆。。。

弱智到信用卡都唔識用真係冇野好講
你賴高登賴amazon做乜遮
根本就係你on9
又要懶醒貪平上網買顯示卡
點知入個expiry date都唔知有冇入錯
蠢唔係問題 懶醒個下難頂

大佬
個日子app係2019
佢張卡係2023
第一次用。。。算係咁啦

你bb 仔生出黎就乜都識咩

expiry date 都未識填

Btw 貪平係一回事
你知唔個現貨幾難搵
莫講1080ti賣平接近2千

我屌d代理老母
呢期rtx出就話1080無貨我都算
連2017q4既1070ti都斷哂

我挑啦媽
有頭髮想做辣呢咩

師兄，我入佢app佢網站都係話1年期
但張卡2023

你跟邊個

Btw夜了
我睇下12小時候後有無轉機

唔該哂咁多幫手bro先

我補習個小學生都識買t&g課金
咁撚大個人對著張卡填資料都唔識
上黎開post問就1999 講啲唔講啲
上網見人話乜就信哂 自己完全唔會判斷
你到依一刻都仲係做緊伸手黨
大個仔啦學下自己解決問題啦

屌你緊係跟張卡啦
唔怪得reject你

傻鳩連信用卡都唔識用就俾代理賺算啦

笑撚到仆街 我不行了

block account 有排搞
利申搞緊

點解你地睇得明樓主講乜, 我完全睇唔明

首先成單野唔關AMAZON事, 亦唔關買顯示卡事, 標題已經錯撚左, 我一按入黎心諗係咪張顯示卡寄到黎壞左之類

到底係樓主表達能力有問題定係我理解能力有問題？

樓主智力問題

屌你好好地講 master gift card唔得
冇啦啦彈句咩33咩咩咩
睇到一舊舊 上網查先知
成張卡資料係度，仲跟apps做咩
有tag&go咁方便既唔用

你好撚蠢呀 仲學人用電腦 收皮兼含撚啦

屌你老母講到1999
根本完全唔關Amazon事
信用卡都唔識用學咩人上amazon買野？
自己唔上網睇清楚教學又無common sense
餘額expiry date同張卡個expiry date都撈得亂

點解你會用到鎖
完全諗唔明

懷疑樓主弱智

之前有得免費整一張
俾圖佢就可以
寄到你屋企
唔知依家仲有冇

Amazon 收Paypal 咩，邊個amazon
仲乜有幾條友都係咁答

睇樓主講野1999
都知智力有問題

係咁呢加呢加
睇到火都黎
食屎啦樓主

樓主好慘

但真係好on9

起下底
都知呢個人幾麻煩

笑撚到我食唔到早餐

唔想開信用卡都開張debit卡呀

信用卡都冇張學咩人上網買野

一路睇一路估會否假膠... 邊有人咁on9又咁大膽...

剛起底，原來超過三十歲....

有無嗰個post可以畀大家睇返
等大家笑下

呢個其中一個，語癌末期

做咩唔直接買tap&go 本身佢都係master卡

依個post我有印象

我上次買張1060ti直接加張Visa卡落去已經買得，仲一星期內到

再唔係用Paypal，做咩要搞到咁複雜...

呢個我睇過
嗰時好似上咗熱門
樓主真係好好笑

完全睇唔明.
唯一睇得明就係你封英文EMAIL,
WTF

你張卡係咪未ACTIVE 呀
有冇打過上去開卡

sor 我錯

乜依家D匡智仔都識砌電腦

屌

細佬，唔好用信用卡啦，等陣你學識左用，買野買到傾家蕩產咁點算

我唔想你又比人追數阿

你照填根本冇問題，唔好話驚咩私穩俾人知個地址，佢有加密，填真既我連nvndia都可以成功出到貨

寄香港？

乜又係你啊

平時喺硬件台也文也武

家陣買張卡都唔識

高分低能

講到1999語癌末期咁
正一弱智仔黎

對樓豬改觀

標題講到好似係amazon買既顯示卡有問題咁
根本係樓主個腦出左問題

唔該尋晚D BRO落力幫...
嘗試諗下邊度出問題

睇完呢篇我好似明自己出左咩問題...
但呢加都仲係鎖賬狀態,試條毛

我唔明一個夜晚點解咁多俾人話
BTW 我呢鋪柒左既地方...可能係Security Code

略略講解下我點解瀨野...除左柒同第1次用
張MASTER CARD背部係有另外一個安全編碼,仲係有得刮既野黏著
我以為佢咁遮到實就係....
但遮到實原因係用黎比持卡人用APPS登入...

查實佢旁邊仲有個,我完全無為意到
今朝睇完YAHOO個LINK再問人買野係咪要比SC...

無轉到PAYPAL...
師兄 我想問有無解鎖辦法請教下

補充返點解我會忽略左個3個數字...
咁呢 1樓我講既 33APPS

就係用遮著既CODE入去

因為說明書/產品證明書要求自行更改
咁我就改左...改完仲當左係自己張卡既SC

得你先咁柒

好地地去銀行搞張魔法卡咪唔洗咁煩

樓豬形象一舖清袋

好彩你唔係用AE卡，如果唔係實問明明得三位數點解叫我入四位數

形咩象 我普通人黎
好過個D 尻屌無幫襯

呢個真

Btw 上網搵解鎖結果用尸丁丁講，用app就無事

原來係亞馬遜保安嚴謹
呢加仲試緊

用信用卡未試過出事
點解唔一早用信用卡

仲係cut

打去張卡客服 又係錄音

呢加係apps到 搵payment又搵唔返個sc係邊度入
開chrome又係繼續鎖

諗住放棄出去買現貨算
問左D真係用幾年信用卡既人,答我香港MASTER卡...只係限香港內

咁我去日本碌果張咩黎

真係唔知信邊個
我等緊卡公司打黎

加多少少出 2080

無啦 我本身都係諗住1070TI~2080既效能夠
成8K張卡夠我即砌一部8700K,再隊高哪有$玩9700K

newegg : evga 2080 6.2k

CHING 唔識轉運

同埋真係遲左.....
一係諗辦法湊夠3600買定9700K既餡

屌你老母咩香港master卡只限香港內
10/10
本日最佳笑話

智障就用白卡算撚數啦

開左卡未？
三三金融卡要激活先用到

佢依種同拍住賞一樣，只不過唔同公司
同無得再增值

樓豬真係智障

無所謂架，去amazon移除左張卡再買一次咪得